\begin{problema}[$24^{a}$ OMM, problema $2$]\label{24omm_p2}
	En cada casilla de un tablero de $n \times n$ hay un foco.
	Inicialmente todos los focos est\'{a}n apagados.
	En un paso, se permite cambiar el estado de los todos los focos
	en una fila o de todos los focos en una columna
	(los focos prendidos se apagan y los focos apagados se prenden).
	Muestra que si despu\'{e}s de cierta cantidad de pasos
	hay uno m\'{a}s focos prendidos entonces en ese momento
	hay al menos $n$ focos prendidos.
\end{problema}

